[廣傳] [多圖] 理大圍城一周年，究竟當年發生咗咩事？

提到理大圍城
就不得不提歷時五日嘅黎明行動
事源周梓樂喺11月4號嘅01:02-01:04期間
喺將軍澳尚德邨嘅停車場
從高處墮下，延至8號傷重不治

後來事件引發示威者嘅怒火
先後激發一連5日嘅大三罷行動
亦即「黎明行動」
喺全港各區堵路縱火
同防暴警發生激烈衝突

示威同時亦蔓延到各大院校
其中喺中大嘅衝突
防暴警就先後發射2000枚催淚彈鎮壓
並動用水炮車同裝甲車加強攻勢

但後來喺輿論壓力下
防暴警先至暫時撤退
而中大保衛戰亦喺留守者嘅矛盾對立中
喺11月15號，以示威者自行撤退告終

而隨着中大保衛戰結束
市場亦隨即轉移到理大
喺11月16號晚
防暴警就先後同理大示威者發生衝突

後來喺17號朝早
有一堆藍屍廢老去到理大附近清路障
被理大留守者趕走

而防暴警亦即刻到場，不斷射tg同橡膠彈
喺晏就1點幾左右
兩架水炮車同銳武裝甲車到場
同時大批速龍同防暴亦增援理大
並開始從四方八面包圍

而理大留守者亦即刻吹雞
呼籲外圍嘅人喺油尖旺開花支援佢地

而隨著時間愈嚟愈耐
警狗亦不斷加強攻勢
直到夜晚，佢地已經團團包圍理大
並開始使用震撼彈同實彈

喺夜晚10點
警狗聲稱比人由Y core離開
但點知一大堆防暴喺個到放哂tg
同時亦到用震撼彈
將一大批嘅first aid鎖上索帶帶走

喺18號凌晨5點半
速龍甚至突襲理大正門
並衝左入去醫療站
拉左好多傷者、記者同first aid

但同時，外圍嘅人亦陸續集結
並喺旺角、油麻地、黃埔、尖咀
同防暴警發生激烈衝突
務求突破警方嘅包圍網
救出理大嘅留守者

而理大嘅手足亦先後3次突圍
但亦只有少數人能夠走甩
大部人依然滯留喺入面

而佢地用盡各種方式離開
包括遊繩、爬地下道、甚至夾硬衝防線
但喺防暴警嘅重重圍困下
只有少數人成功

後來，有大部分入選擇接受警方嘅條件
從理大離開，同時亦有好多人
因為受傷同低溫症而送院治理
只有百多名人士依然留守理大

最終，警方喺圍困13日後
終於解封理大，並將校園交還比校方

而喺理大圍城中，至少有1377個人被捕
當中單係喺油麻地人踏人事件中
就有兩百幾人被警方圍捕
釀成嚴重嘅人道危機
同時事件亦有上千名示威者受傷

自此，理大圍城事件成為香港人嘅集體歷史
時刻警醒著我哋銘記呢一段慘痛回憶

毋忘理大圍城
2019.11.16 - 2019.11.29

以下係手足整嘅理大圍城回顧片
同我好好咁懲罰佢呀

廣傳出去

推

廣傳呀

推多幾下

毋忘理大圍城

最悲壯係果晚...

ok

基本野：健身、飲水、夠瞓
其餘各展所長，自由發揮

pish

push

仲有12手足

推呀

Pish多幾下

推多野

無問題

推番你

要記住真正歷史
好快就會有好多版本 又如721

Follow手足
手足好落力咁做cls

毋忘圍城

推多幾野

手足推多野

死黑警講嘢從不可信
你睇下今日明抄鬼滅都夠膽話無
好彩佢哋咁出面
全世界先多個例子了解佢哋

人踩人好恐怖

不能忘記
不敢忘記

國殤

幫手推呀

毋忘理大
幫推

幫手推，置頂

推多推

Push

以訛傳訛遊戲 我最驚係下一兩三代
我地呢一代親身經歷緊
所以知道邊樣係真相同謊言

但日後歷史會不斷被支那修改
下一代人只有兩種選擇
一係閱讀被修改的歷史
一係就搵得返真正歷史

加油呀樓主

喊

一齊加油

你開不推文嘅

又係到打飛機

龍門係邊日入去理大煮野？

電單車果班

好似15？唔係好記得

依家個個都急住點樣移民,移民去加拿大,英國,澳洲定台灣好 心淡

幫手推呀
唔好放棄

最醫護為受傷者作急救都唔俾 簡直就係暴政。

有咩回憶
又唔講下你地自制武器

條片好高質，channel 入面嘅其他片都好值得睇

所有真香港人都應該要睇，毌忘理大圍城

一班condom

15/11 中大撤退
張生入去理大煮野做乜

黑暴失陷紀

過多一年冇人記得嫁啦

上熱門！

推
別讓歷史被忘記

一定要睇

歷史係理大比你破壞晒
你地有冇夾返錢比理大呀

毋忘2019

不敢忘記

晒氣啦

推撚爆佢

要令更多人知發生咩事
開始上緊熱門

手足推多幾野
支持黃色文化圈

想像唔到poly入面d 人有幾大心理陰影同創傷
而家搭巴士經過poly 個心都有啲唔舒服
而且最近黑警開始清算登記離開poly ge人

理大戰役

煮咖喱

推呀推呀
手足做撚晒condom
你地就係到staycation

你繼續活係兒登世界

大家唔洗理5毛狗
由佢地單機

推

支持黃圈高質片

笑死
歷史係周子樂點死都冇人知
就話係黑警殺人
証據係邊

一班傻仔

冇人想做傻仔送頭嫁
比你都走啦

今日就係理大一周年

ching你咁勇夠膽講

唔洗理隻5毛狗

唔好忘記

agree 切勿回覆五毛狗
屌都不用 直接負皮到佢隱藏留言

如果資訊出唔到去咁就自己世界
但呢單嘢日本有出到聲
你又睇唔睇到？

Ching唔洗理5毛狗
之前一早block左

大力推

推到你上熱門第一

可以嘅追蹤埋我
有時會出類似呢啲post

block啦，你個世界就好清靜
明明你地佔住理大做戰場
講到好似迫害你地
爬渠走又係你地
守理大又係你地
走呀仲咩唔走
都叫你地走嫁啦
理大點受到呀
哈哈哈哈哈哈
笑到仆街

推推

熱門第一

推
一班傻9以為自己為香港

兒登仔要活係自己世界
你咪撚講真野啦

5毛狗單機

咁係事實黎, 唔講出黎都係自欺欺人 身邊好多朋友都準備移民, 希望大家都安好

呢個真

日本人緊係出聲啦
有冇屌中國啵
緊係抽水啦

pish!!!

Push!!!

Pish

你組織下先
睇唔明你想講乜

咪鬼覆5毛呀

睇親都忍唔住喊

支持手足

香港人出名善忘

忘不了

貓爪大力推

睇完好想喊

係死黑警通街咬路人同示威者、示威者用火阻止黑警追咬

屌你老母高級五毛

下

圍城一早係14號已經有
唔識 唔好亂講 唔好鳩傳。

連登仔真係兩極到呢
呢篇文唔啱你睇

14號幾時「圍」？

16號號晏就啲人都仲可以入到poly
唔識唔好亂噏好無

不可忘記！

個心好痛

推推推

今日唔使check press 入得
閘已拆

..

PUSH

轉捩點

p牌推唔到

下，警察係執法同入校園搜證
你班所謂學生入去幾日就搞到校園面目全非，仲好意思諉過於人？

執法
踩人地個頭個啲算唔算？

推啊

tui

人定曱甴

更正返，係曱甴踩人個頭

隨你點講
都係改變唔到啲曱甴死晒坐監

收皮la你老母臭閪

推 但唔敢睇

咁就一年

永遠記住

721831101111

Never forgive
Never forget

睇到想喊

毋忘

毋忘理大

兵不厭詐啊各位，班狗講話呢頭會讓步係絕對唔可信

唔敢睇

防暴食屎狗

睇到喊

咁又一年

收嗲啦屌你老母 你老豆用condom就唔會生到你個弱智仔

Never forgive never forget

但如果無呢一晚嘅發生，香港勇武可能仲係到不斷比假希望自己街頭抗爭緊任何事去到最高點都會回落。但無悔同各位齊上

企街頭街尾嘅重要性 企中間好易有安全嘅錯覺當一走就變做最尾，同埋好多人離開個個位就慢慢行結果頂實曬後面。屌極都係咁

幫推
利申 唔敢睇，唔想諗返起。。。

唔敢睇，幫推

Subscribe手足個channel

up

上年呀，當年
你識唔識字？

睇一次心up 一次
唔想再睇

same

曱甴用實彈射示威者，世界紀錄添
你唔提下既？

推，重要的香港歷史

剩睇文字已經

唔識 唔好亂講 唔好鳩傳。呢句係for你既

香港人要記住

小朋友係咁中二病架喇
自己堵路縱火就為公義
到比人打2棍拉埋就話他只是個小孩,好傷心
連元朗廢中都打唔贏學人光復香港睇少D數碼暴龍喇

歷歷在目

A

幾唔敢睇都迫自己睇咗
提醒自己唔可以放棄
裝備好自己，一定要堅持落去

唉屌慣左手勢廢事推上熱門

將非軍事抗爭嘅幻想破滅

其實係好事 雖然咁講好似對被捕手足好不負責任但係亦都都大部分勇武明白香港人其實仲係未有決心革命 好多人思想上覺醒所以就犧牲咗行動覺醒嘅手足。社運中期有句說話好啱 大人肯罷工細路洗咩衝但我就話大人一齊衝細路唔洗慌。大家出黎都係用緊前途未來做賭注 眼見前線勇武每次跑上前鋒和理非拍手真係好想問佢哋點解你作為男人願意睇住我哋上去都唔陪我哋 到呢一刻我feel到咩係condom

Sorry 打得太長

睇完段片，又諗起潘老母，屌你老母，
累死左幾多年輕人？潘老母，做乜笠哂水啊！！！

和理非議會黃店全部一齊坐

仲係有d on9諗緊唔推翻中共建立新國家香港有民主,連香港人普選人大都唔會提出來，都唔知佢哋所謂民主中國係乜鳩

推翻中共帝國必定會有版圖變更，到時又有班中華帝國主義分子出來阻住獨立/大灣區建國

咁就一年

好希望後代好好記住呢段歷史

只有呢一代會記住 下一代已經赤化曬 行出街啲小朋友都係講緊普通話

要有信念 最終贏嘅會係我地

點都會同下一代講 老師唔講我黎講 歷史係要傳承落去

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

銘記歷史

記得個天夜晚仲見到遠處有橙光

大家做backup

Never Forget
Never Forgive

今日經過poly
就算表面上恢復原狀
但可日一切仲在心中

唔可以忘記

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

再推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

NEVER FORGET

推 毋忘歷史真相同手足付出！

走咗 但唔會放棄
會用盡唔同方法 係煲底見

條友跟大隊走同一方向？

告緊暴動？

係

律師話大唔大機會告得入？

佢話突然俾人包左

一半一半啦
我個人覺得機會應該都唔細 始終果晚你咁環境 好難話你係行過

唉

今日再幫手推先

黎緊睇理大圍城
都唔知睇完會點

發覺大家會避免回憶太多，皆因創傷感，但記住當日想過的銘記仇恨，理性還擊，而銘記就是要回憶，記起畫面、臨場的境況、身邊的眾人。

要將呢段歷史傳承落去

作為一個FA,見得最多就係偽FA揾食光環消費手足
利申:兩單保

你班偽善撚香港人個撚個節日心態咁 定時定候就po上年呢個時候發生乜發生物 平時就平衡世界去happy
垃圾香港人含撚啦
口講就話攬炒 轉個頭買屋買田又買地 一陣又炒股養車
我真係好想同你班仆街偽善撚攬住一齊死全家

記載歷史都比人插

我做過啲咩唔通要向你匯報？

係呀 慢慢用ig story記載啦屌你老母ig戰士

呢句真係萬能 聽親都忍唔住笑

兒登仔

一切源於泛民用人血同情緒勒索谷區選，講撚完！

泛民主派，一眾左翼，不得好死，三代赤貧，男盜女娼！

駁唔到就一句兒登仔諗住避其鋒芒

係呀係呀我冷氣軍師呀
至撚勁係你喇得未呀

黑警死全家！